[文宣入] 一定要煲大岩岩影大頭果個便衣女警

立場, RTHK影哂
俾人捉到就打人想走
仲好大聲講自己唔係警察想人放佢走
之後乘亂跑去盾陣前面show pass走甩左

Push

個女警俾人圍就出手打人
全程遮樣身有屎

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

推
madam

推

有冇片 back up左先

屌依條TB串到呢

事實証明左係有警犬混人人群影示威者大頭做舉証
仲要打人兼自稱唔係警察意圖脫身
依D係警察應該要做既事?
屌老你母死黑警, 無一個係無辜

miss撚左，推到有片睇返

煲大佢

番睇立場 RTHK LIVE
有影到成件事, 由圍, 女黑警打人, 到走埋警察show pass

狗乸

有冇影到佢相

影唔到樣, 佢全程遮面

點解會走得甩 明明睇到成班圍住佢

圍圍下起身沖走左
冇人拉住佢

文宣組READY!!!!!

召喚影左相既人

其實真係唔洗客氣 柯尿淋佢，佢冇pass呀而家

4TB

下次唔好再話行動無意義，每次都係引到班黑警獸性盡現
比香港人比全世界睇下班黑警幾撚無腦幾撚狗閪
激撚到上街屌足佢地一百次都唔撚夠

齊畫黑警醜行

發夢睇到佢搶人口罩

啲畜牲真係好撚鍾意扮唔同職業

下次有鬼 大家開遮啦

希望立場可以cut番段LIVE出黎做証

推
求清楚圖

黑警死全家

PISH

狗黎

睇live睇到佢打人
推到見到佢個樣

rthk有拍

真係要推

Pish

下次真係可以帶埋繩，一見到呢啲人綁起佢
點知佢會唔會打死人

咁都得？

睇live見到好嬲
有人話人地做訪問佢偷錄音

混入示威者做咩都得啦

有無link影到事發經過
點解咁都俾佢走得甩

黑警犯法 無法無天 希望有議員同記者跟進

香港人太善良, 明明比人打都唔還手, 比我一定反手煎死條女

推

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

我冇嘢講

真係show pass走?

【引渡惡法】可疑短髮女影示威者大頭 警察順攤放人

屌佢老母

黑警可恥

push

大家今次要盡力收晒所有黑警証據畀文宣組煲大佢再打輿論戰...!!!!

佢真係有打到個個阿叔塊臉一下
真係好鬼死狼死
我直播睇得一清二楚

睇返立場個live 呢隻TB遮臉嗰陣都係用泥黃色既帽

推 打人同大聲講唔係警察

要正面呀

推!!!!

無人影佢？

我就係俾條女警搶電話果位絲打

個女警左腳有紅色胎記

呢單嘢好大獲!!!!
警狗講大話嘅鐵證!!!!!!!!!!!!
一定要廣泛backup, 佢地會不斷封啲片下架

我無嘢講

.

右腳先啱

推啦

推!

屌 警察沒有一個是無辜的！

有冇記者朋友影到佢搶人口罩

可唔可以打爛佢哋啲電話

推啊

屌佢仲屌人on9 話自己唔係警察

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

推到比一哥睇

屌好撚樣衰 嚇親

推爆佢

佢係咪唔可以話自己唔係狗

蘋果影到佢出手打人喎

live清清楚楚聽到佢話自己唔係

因為成班都太撚善良囉
睇到燥撚左 又唔㩒住佢 比佢一路遮樣 又唔搶電話
淨係圍住佢 又比佢走甩
班狗有冇對我地善良過啊？冇啊
唔撚該你地咪再咁撚善良人慈啦

你地對佢太撚善良

仲fing手打人

佢做乜搶你手機

警察 而家連俾人問都可以話自己唔係警察
其實法律係咪冇用架啦?

行為好醜陋

唔好推

紋身黎架喎
當差比紋身架咩

多謝咁多位記者朋友

我無野講

有無片可以推爆佢？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

麻煩大家識玩少少
有絲打在場既話可以大叫有人偷拍
到時大把人會伸張正義

仆街今日發夢終點地鐵附近有見過同佢好似嘅人拎住部相機周圍影人影完仲要睥鳩啲示威者
睇相個樣有幾分相似，但影唔到正面唔敢100%肯定，但所有特徵都符合，又係短毛女狗樣，身型差不多
早知懷疑嗰陣就影鳩佢

屌那星咁都俾佢走甩

推
今次有晒證據
一定要煲大佢

揮拳打人想當無事走？！

呢個絕對唔可以放過 打人影哂

仲話無狗係示威者入面 真係好撚嬲

立場LIVE Record
3:14:00開始
幫手back up, 整GIF

推

咁都走得甩…

madam想做狗定做雞多d？

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

3:17:44揮拳打白衫示威者
3:26:20 問:你唔係警察呀? 答:唔係
3:28:20 盾陣前show pass放行

快back up

推到佢仆街死

原來女警

索帶就得啦

你地真係對佢太仁慈

警察唔可以否認自己係警察架喎
最多唔出聲

推呀

個時有個本身捉住左隻女狗嘅背心男勁大聲嗌：幫手捉住佢啦
然後無人理，佢格離條友仲想扯番佢起身

啲犬隻真係好狗

我估有包庇空間，如果唔係 做臥底果陣，黑社會大佬逐個問 你係咪警察 咪輕鬆捉哂d臥底出黎

佢依家當市民係黑社會對待架啦

究竟驚乜撚野
之前成班警察拖住一個女仔走 仲要唔比拉返低件衫嗰陣已經miss咗一個提告機會

應該揼撚咗佢啦

推到有外國撚見到

片

做人做狗真係自己選擇

女人？

呢啲咪2014年「你地冇錯」春藥效應，搞到班爛仔，覺得打市民就威就冇錯

可以唔認係警察？

林奠想同後生傾？炒曬堆爛仔就信佢有心傾

影到晒佢打人

做乜唔醒佢幾腳
呢d一定冇仇報

條片放慢黎睇好明顯左上拎左一張證嘅物體出嚟然後就放左走囉
真係大撚哂

濕鳩

死tb差婆 學到男人咁都唔會似男人 做事咁撚閪 係狗就認啦

點解會走得甩。。。

最撚憎Tb

示威者太善良
正常應該濕佢

我冇嘢講！！

垃圾狗乸

走唔走甩已經唔緊要
一定要搵條片廣泛backup
條片重要過 捉住佢個人幾萬倍
有力鐵證!!!!!!!

群眾好斯文

睇#163 同埋#172
一定要download backup

偷偷麼麼 見唔到光

推！

群眾太善良 差d火

推片

絲打呢鋪靠你企出黎指證佢！

推
岩岩有片影住佢上狗車

大嗌 捉住佢 圍住
放生佢其他人就受害

樓上有人建議用繩縛住

收到!!!!!!!!

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊

再推

因為係女黎
巴打唔敢幫手
絲打又無咁大力

其實真係要 又唔犯法 咁佢打人又失控 綁起佢都正常姐下次遊行帶定索帶

唔小心撞跌佢部電話係好合理

用tb做卧底真係好撚on9
搶完人電話 比男人制服住
都無人覺得唔應該

警狗你下次醒少少搵個真嘅女人啦好唔好
做戲做全套認真啲啦

柒咗仲要唔撚認

咁多記者影相，無記者影到樣？

下次一定會有殺錯無放過如果真係捉錯手足都應該會理解
成日驚誤會人係鬼點知今次真係放生咗隻狗
好對唔撚住其他手足

頭先有個live影入去狗車, 影到個樣, 但係我搵唔返

大家幫手
推撞記者

(back up)
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
16990
19450

21304 鍾俊邦 「隻揪啊」

-
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619/13519 (need fact check)
-
警察執行職務唔需要出示委任證

34861張偉豪 高級警員 「警察執行職務唔需要出示委任證

[圖文] 7.7 克警資料整合

事實證明佢地一定有帶證係身
有懷疑直接搜身 人多唔驚佢
佢話自己唔係警察既話仲好 佢用咩武力你就用咩武力自衛

我睇直播都見到佢出手打白衫肥仔手足
痴線咩 普通人都唔可以打啦 更何況係黑色警察

對唔住*手機關聯字自動出粗口

對唔住咁多位俾佢影到嘅手足

推俾更多人睇 要好似7警事件咁多關注先有用
幫手足出返啖氣
[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推佢老母

肯定係女警? 成個越北者咁

呢單睇撚住直播 推佢老母臭閪

但同時! 個陣其實有兩三個巴打圍住佢
仲有大量記者都叫做擋一擋
都可以俾佢走甩

蘋果出左片啦，勁清楚woo, 講野口吻一聽就知係警犬啦，咁都俾佢走，旁邊啲人太善良啦

【引渡惡法】可疑短髮女影示威者大頭 警察順攤放人

Carrie could be behind all these

警訊：便衣警務人員行使警察權力時，必須表明自己的身份和出示委任證

警察西九搬磚片

俾
我見好多差佬passing out之後都會紋身
只係要紋係啲收得埋嘅位咁解

證據 唔知搬啲磚去邊 屈示威者？

影人大頭一定係鬼
要緊記 先大聲指出 再一齊圍住佢

其實一直都想係活動前後幫手做下文宣
但好似冇途徑做？
之前有tg group但見有好多人冇入到
依加有冇人知點入

利申 做設計

佢叫救命叫得好棧鬼

推到佢仆街

捉到鬼，唔好放！
第一時間應該所有人把鬼按在地上，分別捉佢四肢。
最好用索帶綁。
讓記者拍佢臉。
立即請議員來，開記招，捉著佢見警一，開記招，一定唔好放過鬼！
這是反敗為勝最重要的牌！
成立獨立調查委員會調查警察！需要這張牌！

捉到鬼，一定唔好放佢走！
捉到鬼，一定唔好放佢走！
捉到鬼，一定唔好放佢走！
捉到鬼，一定唔好放佢走！
捉到鬼，一定唔好放佢走！
捉到鬼，一定唔好放佢走！

唔明各巴絲點解放軟晒手腳？
咁樣俾佢走咗！

呢張牌勁過核彈！
勇武，是這個時候用！
捉著佢，議員開記招，叫埋外國記者。
警方唔交待，唔放人！

捉到鬼，一定唔好放佢走！
捉到鬼，一定唔好放佢走！
捉到鬼，一定唔好放佢走！
捉到鬼，一定唔好放佢走！
捉到鬼，一定唔好放佢走！
捉到鬼，一定唔好放佢走

不太認同 用私刑太過火 要諗其他更好方法
但首先要唔好放佢走

心理學分析
其實啲人咁大膽影人大頭係因為影完冇後果
所以越黎越張狂
只有有一次有人影完大頭發生嚴重既後果
就可以嚇退一啲冇心理預備面對同類後果既人

呢個好重要
唔該巴打努力搵一搵

搵到就證明到佢係警察

佢地唔會敢認派左人入示威者到

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

麻煩各位手足有料俾料
冇料都幫手推推
頭先開錯台推得唔夠快

Bump

點解咁耐都出唔到燃燒彈？每次都單方面俾人打。外國早就燒左狗竇了

呢d時候就有pass

咁就叫私刑？
收皮啦p牌仔

仆街

唔好交比警察

屌原來女警，以為佢係kai子喺度喊，見到有絲打問佢野

策略性和理非係要引政府(I.e.警察)犯錯

因為政府需要警察，所以縱容，係無皇管既情況警察會越做越過火

鄧屠夫都講防右更要防左，自己做錯先係失敗既主因

有冇佢大頭

還翻d同情心比我呀 睇live 仲以為有人暴力捉鬼。唔比人衝

佢手機有曬義士樣

成班狂犬亂咬人

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

我冇野講

推推推

屌 呢種係真賤種狗黎 入黎影大頭相 分分鐘到時群情洶湧就做埋鬼帶頭衝

身為警察竟然打人 好彩影撚到姐

點解最尾會比佢走到

無端端扮食煙
等D人覺得驚訝同奇怪
放低少少戒心就即走
呢招真係絕
大家要學野啦

捱

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

咪撚再推

屌

睇live個時見到
應該係唔敢拉住佢

最憎狗

如果佢打左人,係佢否認係警察嘅情況下,可唔可以用最底武力制服佢?

咁下一次捉到鬼係咪應該即刻搜佢身
搵到張證嘅，你重有得走？

tvb新聞已cut成 示威者捉住懷疑便衣警員 圍住佢唔比佢走 無影過佢打人一刻

前面女仔太仁慈 佢打人果吓就點都要除佢口罩

賤

投訴先 有冇圖？

奴偉聰會點講

屌你老母，一齊攬炒

pish

［以正視聽］白色警察 無法無天 三權之上 莫敢不從 開槍瞄頭 誰與爭鋒

香港人又進化咗
無Pass就係普通人
捉撚實你

有無正面相

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

痴撚線

無法無天

我見到有人拎電話出黎影佢 唔知有無影到樣

Tvb不停播示威者渣佢個波

又比佢走係咪低能架

以前都會俾人圍果陣show pass
而家直情開口講自己唔係警察轉頭show pass走人?
定係佢係卧底黎呀?

有無佢正面樣？

過街老鼠

琴日睇live
話依個差婆錄人音影人相
之後有人留言話佢交左部電話上警車

點解你會有期望佢會有新解釋

理智啲，唔好再講呢條片啦...
擺明係安全考慮，盡量收埋啲可以做武器嘅嘢啦

直播有影到佢起身反手打人
跟住再比人襟多次落地

應該係
香港人太淋善，見佢女仔唔敢拉住佢

有冇一個shot係影到清楚啲個樣

屌你老母 下次打撚死佢啦 理撚得有無記者影住

打人WO, 點解唔捉手捉腳制服佢呀, 咁多人女人都捉得住佢啦

琴晚睇live
個八婆行到去長盾前戴返頂帽之後係褲袋拎左某d野出黎
之後後面d狗就放左佢入去

繼續推

pusu

佢個樣都幾好認 女警既話應該好易認出

推撚到佢上太空

係第二個Post見到

個女警左腳有紅色胎記

[/quote]推[/quote]

攞爆佢

推爆佢！
唔知有無手足整合資料？

又想嫁禍比示威者？

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

今朝睇有線，全程影晒
仲影埋佢走返入警犬堆狗車

佢好似有揮拳打個白衫男人

咁都無人出手

有無片

Push!

屌依家根本啲差佬犯法, 一野縮返入龜殼, 有片都吹佢唔漲
示威者有冇得學差佬咁出黎抽下水就縮返入示威群眾

真係女警咩

唔怪得D犬平時要出去叫雞抽水

見到幾個仲要好好聲氣安撫佢咁。。然後咪要比佢走lor
太善良啦。。
真心。。香港人太斯文。。見隻madam都好似大力過d男人。。

聽到佢狂叫救命

要求俾madam一個公平對待

推呢個

傘陣，深度教育是什麼？不懂

咪係
幾個女仔好心叫佢整返好件衫
話唔想件衫整高哂
跟住一鬆手條死tb就即刻還手打白色衫 男仔
仆街到

死tb

唔明點解咁都可以走得甩

exact7ly

入咗去d警犬重拍一拍佢個膊頭

下次野餐應該加埋手套做基本裝備

因為大家都係香港人，好有道德
但題對手係一隻

咁多人圍都捉唔住

有無full video？
係咪班黑警到左，所以走到？

跑到彌敦道既防線然後show pass

無記錯係佢第n次想起身衝周圍人疏於防備
而且佢揀正影緊相嘅記者嘅方位衝
拉佢位哥哥以為果邊有人圍住無落力拉實
記者又頂唔住佢衝所以散左個位俾佢突圍

立場有video playback

死tb個格行出黎就係差婆格
仲要死唔出樣同唔delete電話
唔係鬼邊個信

垃圾差婆唔係好打得ge咩？
俾人捉住就 淆曬青咁

白色肥哥哥 好勇猛
捉住件差婆果時好似捉緊隻公仔咁

幫手推

唔怪得件死差婆俾人扯住果時不停大嗌救命
因為班同類就喺出面
佢應該想大聲叫班死黑警過嚟

應該要剪埋佢出手既一刻

係wo

明明係警察 但又話自己唔係警察？

有冇人影到呢條差婆大頭？

28:24

就係特登派女警潛入
恰香港市民善良唔敢郁手
下次再見到
唔理男女只係黑警
一定要扯住佢唔比走

下次見到差婆都唔好心軟留手
學佢地咁用屁股坐住壓住佢

大紀元

蘋果

推一推

打份自己都唔敢認既工
醜唔醜

好撚柒呀

班人都幾斯文

依張再正面d
冇人識依位madam?

死八婆, 祝佢死全家